［犯罪學］其實強姦罪和非禮罪犯人

非禮強姦都係性衝動引起。
在心理學及預防犯罪角度看，
強姦犯犯人，判佢地必須接受強制睪丸切除手術 + 服用抗雄激素 + 賠錢俾受害人。
非禮罪就判佢地，強制服用抗雄激素及心理治療。

係咪比監禁合理 ？
又可以完全杜絕重犯的可能。

如果強姦有暴力成份，
就分開兩件案處理。
暴力要坐監，強姦要切睪丸。

監禁嘅目的係乜？🤔

放心，人在做天地看。

睪丸切除都唔夠懲罰同阻嚇？
Btw冇左睪丸係咪就會冇性衝動？

女人強姦邊有睾丸

痴線你班撚樣諗埋啲法西斯式刑罰，以後比你地治國就仆街

勞資糾紛點算
樓豬女權撚?定盲信左法律?

偷嘢咪要成隻手切落嚟

On99

未必因爲性衝動犯案喎

Clockwise orange?

鞭刑

有些國家，強姦要判死刑
香港強姦最高判終身監禁
睪九切除加抗雄激素治療
同埋俾受害人合理賠償
不是更人道嗎

香港法律第200章 《刑事罪行條例》 第118條 強姦

(1)任何男子強姦一名女子，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。

(2)任何男子冒充一名已婚女子的丈夫，誘使該女子與他性交，即屬強姦。

(3)任何男子 ——
(a)與一名女子非法性交，而性交時該女子對此並不同意；及
(b)當時他知道該女子並不同意性交，或罔顧該女子是否對此同意，
即屬強姦。 (由1978年第25號第3條增補)[比照 1976 c. 82 s. 1(1) U.K.]
(4)現予聲明，在強姦罪行的審訊中，陪審團如須考慮一名男子是否相信一名女子同意性交，則在考慮此事時，除須顧及其他有關事項，亦須顧及該名男子是否有合理理由相信該名女子同意性交。 (由1978年第25號第3條增補)[比照 1976 c. 82 s. 1(2) U.K.]
(5)有關第(4)款所述的審訊，如在區域法院進行，或在裁判官席前或在少年法庭循簡易程序進行，則在該款中凡提述陪審團，即須解釋為提述區域法院、裁判官或少年法庭(視屬何情況而定)。 (由1978年第25號第3條增補。由1998年第25號第2條修訂)[比照 1976 c. 82 s. 7(3) U.K.]

判佢哋全部同倉，互相老強同非禮

但你講犯罪學前題下

假設人有理性
你用監禁同刑期有一定情度參考快樂公式
即係你犯罪有幾爽就用返幾痛苦去中和
另外classical 亦講到過重刑罰無助犯罪形成
只會推向更嚴重罪行
例如強姦變姦殺等你捉人難啲

不過當然 沖動犯事係無得或難啲預防

佢哋傾下啫 收收埋埋嘅撚樣都未必正常

唔好意思
就係現行法律比切柒恐怖
最高刑罰係要終身監禁或死刑
先諗覺得正確做法係應切柒
有些人性格控制衝動弱

咁躁鬱要食藥
點解性罪犯係要坐監
根本犯左法強制食藥先係最合理

嚴重的就應切柒

賠償只限醫療費，或大左肚墮胎或要照顧小孩的費用

不設所謂的精神賠償

你唔好撚on9，死刑就係chop一聲攞左個人命，咁就贖左罪，無論犯法個個定受害個個都得到公義既判決。
你走去玩咩又閹割又盛，就係玩弄緊人性，同個啲古代生蕃野蠻暴政有咩分別 人類文明要進步，唔好成日諗埋啲摧殘罪犯身心既刑罰，求下你

世上仲有精神病

只要證明到自己有精神分裂，唔係本體性格犯罪，只會判入精神病院食藥，係病院正正常常食藥，三個月評估完就出得不過會社工長期搵你監視你

不過諗起可以虐待啲性罪犯 令到佢求生不得求死不能 就好爽
抵佢地死

屌你老母痴撚線

全部死刑咪OK囉 冇左粒睪丸同死有咩分別
洗乜又切要食藥又剩

呢啲性罪犯 剩係坐唔虐待下點得
慢慢折磨到死再吊屍示眾等市民引以為鑑

萬一誤判切錯蛋點算

莫講話閹割
就算變性
大把變性人生活得好
例子，台灣頂尖programmer兼政治人物，唐鳳
切j 何來生不如死？

自古以來
都有冤獄
只不過切j
比終身監禁／死刑／鞭刑人道點
又科學和合理些

我建議偷野應該罰斬手斬腳

Nick Vujicic無四肢都活得咁開心，相信班犯無得再犯案，之後都可以快樂生活落去

偷野同性罪行不能相提並論

性罪行，好多男人控制唔到性衝動

偷野係貪心

貪心好多男女都控制唔到

咁食藥啦
但人類沒有有效的反貪心藥
所以先要坐監

但人類已有抗性荷爾蒙

樓主有冇讀心理學犯罪學架 講d野咁on9既

咁點解要切睪丸呢？

懲罰兼保證不再有性慾重犯
好過死刑

在下有乜高見？

咁偷野傷人果啲都係斬手斬腳好啲
保證唔會重犯

原來南韓己經計劃做緊

為打擊性犯罪 南韓提案「化學閹割」擴大使用

〔即時新聞／綜合報導〕南韓對於性犯罪一向奉行零容忍方針，而近日南韓國會有望通過一個嚴厲的法案，利用針孔攝影偷拍、攝影機偷窺和其他的性犯罪者將會受到「化學去勢」的處置，即是使用激素類藥物抑制人的雄性激素釋放，進而失去性慾。

《韓國時報》報導，這是南韓針對近年有增加趨勢的性犯罪，所因應的打擊行動之一。

咁港女呃人錢係咪要封西先

咁女人侵犯男人點計呀？切爾西呀？

抗雌激素藥 + 欺詐罪

痴撚線啦，個啲陷家產係自己做男人做得唔開心所以自願變女人，變完開心返晒。你老味人地衰強姦，就焗住比你閹鳩左，會唔會生活得好呀？？？

刑罰一定唔好受
但好過死刑或終身監禁咁解

你都on9，你知唔知剝奪自由同摧殘肉體既分別係邊？？？

作個病名 " 治療 " 佢咪得

偷野要斬手指
阻人扑野係咪要燒春袋
最後返到案最多賠返個袋俾你